# Translation of the WordPress plugin Shortcode Exec PHP by Marcel Bokhorst.
# Copyright (C) 2010 Marcel Bokhorst
# This file is distributed under the same license as the Shortcode Exec PHP package.
# Marcel Bokhorst <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shortcode Exec PHP\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/shortcode-exec-php\n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-19 05:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-08 08:50+0100\n"
"Last-Translator: Marcel Bokhorst\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "Shortcode Exec PHP Administration"
msgstr "Shortcode Exec PHP 管理"

msgid "Shortcode Exec PHP"
msgstr "Shortcode Exec PHP"

msgid "Settings updated"
msgstr "设置已更新"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Make shortcodes global"
msgstr "制作全局简码"

msgid "Execute shortcodes in (sidebar) widgets"
msgstr "在侧边栏小工具中运行简码"

msgid "Execute shortcodes in excerpts"
msgstr "在摘要中运行简码"

msgid "Execute shortcodes in comments"
msgstr "在评论中运行简码"

msgid "Execute shortcodes in RSS feeds"
msgstr "在 RSS feeds 中运行简码"

msgid "Disable html entity encoding"
msgstr "禁用HTML实体编码"

msgid "Width of code box"
msgstr "代码盒宽度"

msgid "Height of code box"
msgstr "代码盒高度"

msgid "Do not display code editor initially"
msgstr "打开此页面时不显示代码编辑器"

msgid "Delete options and shortcodes on deactivation (and when upgrading!)"
msgstr "删除选项和无效的简码（升级时！）"

msgid "I have donated to this plugin"
msgstr "我已经捐赠了这个插件"

msgid "Save Changes"
msgstr "保存"

msgid "Shortcodes"
msgstr "简码"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Are you sure to delete"
msgstr "确定删除"

msgid "Enabled"
msgstr "可用"

msgid "Output echoed"
msgstr "输出回显"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Revert"
msgstr "重置"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Privacy in the Sustainable Plugins Sponsorship Network"
msgstr "不在赞助名单中显示"

msgid "Resources"
msgstr "资源"

msgid "Frequently asked questions"
msgstr "FAQ"

msgid "Shortcode API"
msgstr "Shortcode API"

msgid "PHP manual"
msgstr "PHP 手册"

msgid "Support page"
msgstr "支持"

msgid "About the author"
msgstr "关于"

msgid "Saved"
msgstr "已保存"

msgid "Unexpected output, do not use ECHO but RETURN"
msgstr "意外的输出，不使用echo，但返回"

msgid "not enabled"
msgstr "禁能"

msgid "Shortcode exists"
msgstr "简码存在"

msgid "Name missing"
msgstr "名称缺失"

msgid "Insert"
msgstr "插入"

msgid "Add button to TinyMCE editor"
msgstr "为 TinyMCE 编辑器添加按钮"

msgid "Required capability for TinyMCE button"
msgstr "TinyMCE的按钮权限设置"

msgid "Last attributes:"
msgstr "最后的属性："

msgid "Go to"
msgstr "转到"

msgid "Required capability for authors to execute shortcodes"
msgstr "作者权限设置"

msgid "Optional description:"
msgstr "描述（选填）："

msgid "I don't want to support this plugin with the Sustainable Plugins Sponsorship Network"
msgstr "我不想通过 Sustainable Plugins Sponsorship Network 赞助这个插件"

msgid "Import/export"
msgstr "导入/导出"

msgid "Try right click if it doesn't work"
msgstr "如果无效请尝试右键点击"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Existing shortcodes with the same name will be overwritten!"
msgstr "具有相同名称的现有的简码将被覆盖！"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Only available if SimpleXML available"
msgstr "仅当 SimpleXML 可用时激活"

msgid "Shortcodes imported:"
msgstr "简码导入："

